會員New_God美斯你點算 TVB播完好爛播新倚天2019

不過呢套應該唔差 又有熱巴同事
只係成日播大陸野又好似有啲過左火位啫
你點睇

而家啲金庸劇
睇特技多過打

多左自己時間

就算tvb播雪花，佢地班打手都係照推架啦

成日播d垃圾

Tvb幾時cut藝員組